我個名

想喊

Nice

55

明明一齊就好開心

加油
點解分

隔離有人話同條女 同步率好高 唯一唔同步就係分手 我以為自己出post

佢話一直忍我 佢終於忍唔住 一直以來積累嘅壓力令佢死心

反省下

我想補救 佢話太遲 已經死心 但係我仲好愛佢

有啲嘢係冇得補救

佢話 佢都好愛 好想俾機會 但係太遲 頭先同佢傾咗好耐 都冇結果 係咪應該俾啲空間佢？

有冇話你衰咩

自我中心 冇企過係佢角度唸嘢 其實自己都知有問題

佢講左你先知

有好多嘢 我都冇當係一回事 完全唔知佢難受 表面上佢冇乜嘢 佢話其實佢唔想破壞關係先冇講出口

好難受

有冇例子聽下

頭先臨走仲錫我 係goodbye kiss定點

之前應承過 互相見家長 因為我自己就唔想咁快見 想穩定先 我就見咗伯母 其實佢想我帶佢見屋企人 因為都一齊咗一段日子 但係我覺得未啱timing 一直推 最近先知 佢好難受

我真係知錯 呢個星期 佢對我嘅態度真係勁冷淡 每日得 早晨 食飯 晚安 我想去返以前咁

搵唔啱timing呢啲都係藉口黎 係想同人行得耐嘅一早就要見

好後悔